■ API関連

Q. APIが404になる
A. すべてPOST。URLは日本語です。

Q. 一覧が空になる
A. token切れか、limit(10000)に達している可能性あり。

Q. 401 Unauthorizedエラー
A. JWTトークンが60分で期限切れ。再ログインしてください。

Q. CORSエラー
A. core_main.py/apps_main.pyの許可リストを確認。
   localhost:8090, localhost:5173, localhost:3000 のみ許可。

■ 認証関連

Q. ログインできない
A. 初期は admin / ********。大文字小文字に注意。

Q. 権限IDで比較が効かない
A. 権限IDは文字列型。'1'と比較（数値の1ではない）。

■ 起動関連

Q. ポート競合エラー
A. _stop.py を実行するか、_start.py が自動でポートをクリア。

Q. コード変更が反映されない
A. _start.pyは--reloadなし。temp/reboot1.txt または
   temp/reboot2.txt を作成して再起動。

Q. サーバーが再起動を繰り返す
A. コンソールでエラーを確認。モジュール不足や構文エラーが原因。

■ データベース関連

Q. Database locked エラー
A. SQLiteブラウザや他ツールを閉じてからサーバー起動。

Q. 初期データが更新されない
A. 初期投入は「adminが未存在」の時のみ。
   database.db を削除して再起動。

■ フロントエンド関連

Q. Vue componentが表示されない
A. 日本語タグは無効。<component :is="日本語名" /> を使用。

Q. 文字化け
A. すべてのファイルがUTF-8か確認。

Q. WebSocket接続エラー（AIコア）
A. 接続→設定送信の順序を確認。バックエンドログで初期化ステップ確認。

